認真，GME無可能升穿1000，原因如下：

1：齊頭數，淡友有好大心理壓力，一定會死頂防止股價四位數，令到淡友信心崩潰
2：基本分析：GME主營業務衰退中，而且淡友政治力量強大，可以令美國政府下令GME停牌，令挾倉者信心崩潰，股價暴跌
3：圖表分析：GME嚴重超買，股價會大回調，最多升多幾蚊，嚇吓淡友

請教下 SH既話 淡友點死守？

沉底啦柒頭

NOTED WITH THANKS

thx

其實你明唔明咩係 short squeeze？
只要仲有好多 short 未 cover
一路推個價上去只會夾到淡友不問價斬倉
形成 feedback loop

邊個講1000？

你咪放囉

P牌 完

要寫埋鑽石頂呀 改好少少啦

即係穿硬1千

gme主要經營業務：挾gme淡倉

Short 個$1000 call 先

依家gme係用黎夾死大戶 關佢市值咩事

佢引用匯豐潮文wo

10000 呀仲1000